免費教你減肥

tg 我留低

花名
年齡
身高
體重
脂肪百分比
飲食習慣 (食d 咩，幾多餐）
運動習慣
越detail 越好

請耐心等候，
我會盡快回覆你地

唔使俾資料個美容/gym sales
Eat less move more

eat less move more

食得少 唔健康，咪又係死

你又唔去下啲占卜post 到叫人咪撚迷信